歐洲議會威脅制裁共產黨，蓬佩奧留一線望中共回頭是岸； 普京軍售印度，習帝搵非洲窮國圍爐 ︱壹殼花生

曹總（Anthony）：
歐洲議會威脅制裁共產黨，蓬佩奧留一線望中共回頭是岸；
普京軍售印度，習帝搵非洲窮國圍爐
︱壹殼花生

香港花生
200K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: